奉勸各位唔好成日玩電腦，睇手機

呢排成日眼乾，眼澀，流眼水
照鏡先發覺半個頭都係白頭髪
身體機能仲差過小學生
但係讀工程成日要對住部腦
而家盡量亡羊補牢，晚晚跑海濱長廊

想問下仲有咩方法改善下

打得太多飛機就真

虧就虧啦

眼乾 痕 睇野朦

眼乾流眼水都還可以關電腦事

後生有白髮就.

打少D丁啦 未老先衰啦

平時有冇打丁習慣

打丁真係唔多
反而偏食就幾嚴重，餐餐煎炸野

中咗2樣

而家隻眼好易眼乾，痕
應該買枝眼藥水定配副藍光眼鏡？